［突發］韓寶生有嘢要講 <~失蹤唔係韓寶生呀！

大家唔洗擔心，佢已經報咗平安

光復香港，時代革命！
知道手足平安，大家唔好做偵探喇，主力推行動post啦！

正視聽。唔好亂

圖中指住不是韓寶生 紅圈先係！

指住果位係失蹤者！

推 ！

亂哂！

[突發］［929］《願榮光歸香港》出左多國語言版 竟然無人睇

Fact check?

之前一早有講左 係比人一直推錯圖

好多人話假假假 佢係韓寶生

但不是圖中指果位呀大佬

咁有冇失蹤果個朋友既資料

即係點 段片唔係嗰個人講自己個名？

樓上FB 唔係韓寶生

以後每次集會/遊行
自問和理非好驚比人拉既你
唔使剩係個ig到嗌好嬲又唔知可以做咩喇

你可以邀請至少一個未一齊出過去既朋友/中立去示威區
食飯 行街 做facial
做運動 唱K
影寫真 一切你諗到既日常活動 搬去示威區到既日常活動

可以一齊儲經驗
仲可以帶多d人出黎添

快d dm男神bb講好驚比d咸濕popo搞
叫佢保護你啦

好亂

突然成堆韓寶生Fake news

係咪真係死左人

[DGX團隊] 《願榮光歸香港》超激英文版阿!!!! 推上tweeter 929全世界唱阿!!!

咁下面指住果位手足就係比人話似荃灣死者果個？

推

隨手圈一個，你話失蹤就失蹤？

dllm，有冇識佢兩個嘅朋友仔 出黎講兩句+證實一下呀屌.....

有冇人知荃灣浮屍叫郭咩咩？？

條屍同真係同韓寶生好似樣

紅圈係教大學生會喎

郭啟訓